香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒

周圍破壞 又上網亂咁抹黑警方同政府
我地一般市民真係忍唔到啦！
應立即斷網斷電話 實施戒嚴三日 趁呢段時間啲甲由冇得走一網打盡